覺唔覺成日去旅行既人好扮野

如題
懶係見多識廣
去俾錢人洗有幾威啊
當地人玩到唔玩啦
懶撚係高尚咁
用旅行推砌自己識品味生活
你未去過就要串一串你 「下你未去過啊，個度好好玩架，我可以介紹你」
好撚心啦，旅行真係不了
我情願拎annual leave換錢

樓主，請問你有了錢之後，你死後打算點洗？

儲錢結婚買樓投資

儲錢結婚買樓投資賺返黎既錢之後點洗？

系 點解吾上進d儲錢買樓牙

我就鐘意放假係屋企hea

濛清識波

Agger
有時咪拎日AL係屋企hea下

Chilld 燈

近排睇啱邊度？

所以咪俾人屌你見識少囉 有時間有錢就出去行下玩下啦

應該尾二嗰句先係重點？

人地點洗你理得人，影響到你咩？

利申：唔係成日去旅行，唔大洗

樓主算係咁 起碼知道自已係唔鍾意去旅行 所以唔去
識個fd 會去旅行因為要威
但又冇興趣周圍行睇野食野
佢真係會係酒店房食外賣睇電視打成日手機game

呢啲垃圾

三個月去一次旅行維持身心健康！

我又覺得每個人享受方式唔同
你憑咩叫人垃圾

係屋企 hea 先係垃圾之中既垃圾

我都唔鐘意周圍行同搵野食

一定要有一個目的

如果係去resort hea下 渡假 食餐好既個d 都算有目的丫
條友係同我地成班fd 去住d 丁屎咁大既房
但日日都唔肯出房 係入面打機
開頭我地仲以為佢撞邪

樓主唔 on9 得晒, 好多人以為去個旅行好威威咁

樓主，香港生活費貴，我成日去日本買一年生活物資，基本上等如香港40%